話遊行冇用既入一入黎

當年既佔領運動開始既點，本身都係一場鳩行既遊行，所以唔好諗住會鳩行就唔出黎，因為歷史既轉捩點係幾時係點樣你係唔會知。